澳門（國際金融中心）拒絕now記者入境。

笑死！

【Now新聞台】本台的兩人採訪隊，經港珠澳大橋打算入境澳門，準備採訪澳門回歸的工作，其中記者在東人工島內地公安的檢查站，被內地邊防人員拒絕入境澳門，攝影師則順利過關。邊防人員未有解釋原因，只是說情況會維持幾天。

錯誤標題
呢個先啱
澳門（中国制金融中心）拒絕now記者入境。

明明香港去澳門唔使經支那
支那無啦啦企喺香港同澳門中間堵路

咁Now就咪撚報曱甴總啲新聞喇

反正冇乜人想睇佢講咩曱甴話

報，不過用其他角度。

好靚 葵廣level

香港金總終於接受網上會員申請啦

lm

這是金融中心

今晚有香港人道災難哀悼會無人講？！！！！(已有不反)

今晩要人啊